有無ching已經排緊HyperAdapt?

新一年 立志做潮人😤

捱凍都係值得的💪🏻✌🏻

有女女幫我綁鞋帶
買黎做咩？

一早過佐數俾班摩囉差

我驚d女女濕哂噴水會整壞對鞋

蓋xxxxx?

我廿幾年前已經著閃燈波鞋啦

仲係床 邊洗自己排

得樓主咁能唔醒水

你訂左兩對?

屌你老母！